張五常教授的微博：任正非是商業天才 (來自 HUAWEI Mate 9)

張五常 5月23日 12:20 來自 HUAWEI Mate 9

昨天晚上讀了任正非先生不久前接受的近兩萬字的長訪問，讀了幾遍，得到的結論是，在中國的悠久歷史上，算得上是科學天才的有一個楊振寧，算得上是商業天才的有一個任正非。其他的天才雖然無數，但恐怕不容易打進史書去。
謹在這裡向任先生致意。

五常，二〇一九年五月二十三日

美籍華裔經濟學家 張五常大教授識用華為手機讚任正非
究竟係「高級黑」定係「低級紅」？
高級黑
低級紅

共狗常

究竟張生係天才定白痴

真係無人知

屌...嬲
又唔個兩萬字訪問比人睇